1q題，黃加藍變綠，黃加乜變藍？

KFC大叔表示100%国內產

利申愛國，志在表揚

推

個標題做乜

估下，1Q題

黃+錢變藍

你啱

Official answer: 1000文